呢個笑臉

總是令人感到不寒而慄，

這張笑臉，我看出他背後的猙獰，

這張笑臉，令人間充滿血淚,

這張笑臉，把人類心靈深處的腥臭穢惡，逼出來

這張笑臉，是一個咒詛

Blood on the World's Hands

lyrics

Sometimes it makes me wonder
Sometimes it makes me question
Sometimes it makes me saddened
Always it makes me angry but

When you can see it happening
The madness that's all around you
Nobody seems to worry
The World seems so powerless to act

It's out of control
Blood on The World's hands
Each day a new toll

Another assassination
The same day a new creation
But what are they coming into
Security of a world that brings

One day another killing
Somewhere there's someone starving
Another a savage raping
Meanwhile there's someone laughing at us

It's out of control
Blood on The World's hands
Each day it goes on

Brutality and aggression
Tomorrow another lesson
Expecting another air raid…